是晚 慢煮和牛面珠登加爆炸朱古力火鍋

和牛嘅香氣配埋barolo紅酒汁
已經唔需要刀食

加埋個充滿驚喜嘅甜品
淋上朱古力醬融化黑朱古力波
露出雲尼拿雪糕
底層再加埋爆炸糖
又戲劇性又好食

搶香

甜品同牛

lan number 1

Where?

有米師

受負評師

使唔使過千？

想食個甜品

又唔講where唔俾答觀塘

唔駛
不過杯咖啡65加一
早知唔嗌啦

呢個有驚喜
我係朱古力fans非常滿足

非觀塘，不敢在印仔地頭搞事

咁到底邊度

觀塘

你走開

牙印

牙志又有美食